(鏗哥)港大與埋大各科Engineering起薪差異排名！！！！！！！！

source:

埋大仔有三科達20k或以上, 而港大仔就得兩科夠19k, 起薪上埋大小勝！！！

但鑒於埋大仔一埋位立即可以工作, 所以埋大工程完勝班空有理論既港大仔，廢！

各位巴絲有咩意見?

Poly 用 mean vs HKU median ???

用 gross income la

HKU 計mean 都係低poly $1~1.5k

不要再說了

1k換打J抵屌啦

ARUP AECOM 18.5k 咪又係大把人衝
你自己做工程都知架

不知名 Sub Contractor 要搶人，正常高人工啲

HKU Civil

HKU Top 政府 地鐵
HKU 中間 Consultant
HKU 尾 Main Contractor

Poly Top Consultant / Main Con
Poly 中尾 Sub Con

埋大

electronic升咁多嘅

升極都係同傳統工程差4-5k

想知埋大仲要on9到幾時
成日開埋Ｄ垃圾科, 然後吹奏高分出黎高收入
poly 只係高分版i大, 仲差過shitty

HKU CS mean 24k 喎，點解呢度得 18k

走去做地盤仲高人工啦

All In 地盤電機佬，地盤土木佬，地盤機械佬

不嬲都話入嗰年開始逐年升

呢個真

細電升極都係比大電食住

早知今日何必當初呢埋大仔

intern做過地盤網絡佬